# Subir aqui los recursos de imagen

Se pueden crear subcarpetas,

Para ello en por ejemplo en esta carpeta de imagenes seria: 
**IPO/AxureFiles/images/NOMBRE_DE_LA_CARPETA_SIN_ESPACIOS/nombreDelFicheroASubirSinEspacios.extension**

Este README.md se ha creado de la siguiente manera:
***IPO/AxureFiles/images/README.md***
